做緊startup/有網站賣野既入一入黎，有野傾

我自己網頁做緊零售，開左3個月，有冇人有興趣合作？
Detail就tg講
Tg: